[唔係公審] [有圖] 睇完租盤係咪一定要租?

是咁的, 因為urgent要搬舖(小店唔係大office)
所以尋日約左幾個工廈租盤睇,
前後約左4個唔同既地產經紀 (A,B,C,D)
其中 (A) 我係覺得幾有心, send左好多盤比我睇(事實)
之但係最後同partner傾完, 最後決定左租另一個經紀 (B) 介紹既盤

今日就去左攪新舖既野, 其間 (A) send msg比我
我唔得閒覆所以就冇理到
當夜d 佢又send msg過黎, 而我又有時間諗住覆返佢果陣,
就有以下既對話了

其實我想問,
咁小既事去信地產代理監管局投訴會唔會唔受理架?
我真係唔gur咁樣比人鬧垃圾

Block咗佢咪算囉 嘈嚟都無意思
洗咩再同佢嘥時間對答
依家個市咁淡 佢可能等你呢單生意開飯呢

你諗下地產經紀係咩人做？你就會覺得呢d言行配得上佢既質素

開電話啦

好撚俗 即使係又點，公平競爭，自己輸左咪輸左囉，仲走出黎柒

我partner話唔好開電話

開名啦， 嚟緊想喺呢區搵位

MK味濃

樓主係絲 對方係男？

最尾張圖
咁你係咪搵左第二個租哩條友介紹個盤?

支持你投訴

地產經紀就係垃圾架啦
你無簽睇樓紙畀a嘅話隨時可以唔理佢啦
去地監局投訴啦不過應該無用
但煩下佢都好

地產狗

條友惡過狗
開佢名啦

康X物業有限公司

正常黎講如果係呢個agent帶左你睇某單位, 而你最後搵左第二個agent租嗰個單位的確係有啲問題
不過條友EQ低到咁成個小學雞咁真心on9

咁show 卡片

我同佢都係男, 點解你會咁問既

其實是有咩問題 真心想知

梗係唔係啦, 佢ff 架咋

而家係佢煩緊我呀 仲轟炸緊

咁撚驚 你放自己facebook算啦

依家有理由懷疑你咁做 <

簽左睇樓紙唔可以搵第隻aa狗